{
    "ID": "ID",
    "Account":"账户",
    "User account":"用户账户",
    "Code":"币种",
    "Account type":"账户类型",
    "Phone":"手机号",
    "Recommend":"推荐人",
    "Recommend link":"推荐链接",
    "Staff":"员工",
    "Agent":"代理商",
    "Unit":"会员单位",
    "Center":"运营中心",
    "Invite code":"邀请码",
    "Invite link":"邀请链接",
    "From user":"贡献人",
    "Status": "状态",
    "Level":"等级",
    "Profit ratio":"盈亏比例",
    "Begin time": "开始时间",
    "End time": "结束时间",
    "Created at":"创建时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "Checked at":"审核时间",
    "Handle at":"处理时间",
    "Authentication" :"认证状态",
    "Username":"用户名",
    "User name":"姓名",
    "Nick name":"昵称",
    "Avatar":"头像",
    "Email":"邮箱",
    "Image":"图片",
    "Href":"链接",
    "Display": "显示",
    "Card id":"身份证号",
    "Front img":"身份证正面照",
    "Back img":"身份证反面照",
    "Handheld img":"手持身份证照",
    "Money":"金额",
    "Actual":"实际",
    "Mark":"说明",
    "Address": "地址",
    "Link Address": "下载地址",
    "Qianbao url":"钱包地址",
    "Chongzhi url":"充值地址",
    "Recharge type":"充值类型",
    "Ordnum":"订单号",
    "Type":"类型",
    "Wt": "余额类型",
    "Rec Type":"充值类型",
    "From":"来源",
    "Pid":"币ID",
    "Spread":"点差",
    "Leverage":"杠杆",
    "Max order":"最大下单量",
    "Min order":"最小下单量",
    "Max chicang":"最大持仓量",
    "Var price":"最小变动价",
    "Fxnum":"发行数量",
    "Fxprice":"发行单价",
    "Fxtime": "发行时间",
    "Fxweb":"发行网站",
    "Fxbook":"白皮书地址",
    "Contract address": "合约地址",
    "Pro state": "上下架状态",
    "Sort": "排序",
    "Refuse reason":"拒绝原因",
    "Normal key":"标识配置项",
    "Value":"配置值",
    "Pname":"币种名称",
    "Otype": "方向",
    "Deposit":"保证金",
    "Balance":"余额",
    "Frost":"冻结",
    "Total recharge":"总充值",
    "Total withdraw":"总提现",
    "Buy price": "买入价格",
    "Buy num": "买入数量",
    "Trade at": "成交时间",
    "Totalprice": "成交金额",
    "Sell price": "平仓价格",
    "Pc type": "平仓类型",
    "Profit": "盈亏",
    "Fee": "手续费",
    "Day fee":"利息",
    "Stopwin":"止盈",
    "Stoploss":"止损",
    "Fee yongjin": "手续费佣金",
    "Fee rate":"返佣比例",
    "Currency id": "币种",
    "Ymoney": "原金额",
    "Nmoney": "新金额",
    "Ptype": "资产类型",
    "Title":"标题",
    "Content":"内容",
    "Locale":"语言",
    "Position":"位置",
    "Vercode": "版本",
    "Request Success" : "请求成功",
    "Start Success": "开启成功",
    "Stop Success": "关闭成功",
    "Login Success": "登录成功",
    "Phone Or Password Error": "账号或者密码错误",
    "SMS is valid for fifteen minutes": "短信验证码十五分钟内有效",
    "Please Enter Google Verification Code": "请输入谷歌验证码",
    "Google verification code is not bound": "谷歌验证码未绑定",
    "Binding success": "绑定成功",
    "Already bound": "已经绑定过了",
    "Google Verification Code Error": "谷歌验证码错误",
    "Parsing Secret Failed": "解析Secret失败",
    "Logout Successful": "退出登录成功",
    "The Recommender Does Not Exist": "推荐人不存在",
    "Registration Success": "注册成功",
    "Can not be empty": "不能为空",
    "Already Exists": "已存在",
    "Does not exist": "不存在",
    "Mismatch": "不匹配",
    "Password": "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Payment password":"资金密码",
    "Area Code": "区域代码",
    "SMS verification code": "短信验证码",
    "Incorrect format": "格式不正确",
    "Please login": "请登录",
    "Wrong type of bet": "下注类型不对",
    "The amount of the bet should not be less than or equal to 0": "下注金额不能小于等于0",
    "The amount of the bet should not be less than": "下注金额不能小于",
    "The amount of the bet should not be greater than": "下注金额不能大于",
    "Failed to obtain account information": "获取账户信息失败",
    "balance is not enough": "余额不足",
    "Failed to obtain game information": "获取游戏信息失败",
    "The time for placing orders in this issue has passed": "本期下单时间已过",
    "You have placed the order for this issue.": "本期你已经下单了",
    "Successful submission of orders": "提交订单成功",
    "Failure to submission an order": "提交订单失败",
    "Frequent operation": "操作频繁",
    "success": "成功",
    "error": "失败",
    "User tel": "联系方式",
    "Feed File": "附件",
    "Desc": "内容",
    "Newprice": "最新价",
    "Type Name": "反馈类型",
    "Error in parameters": "参数有误",
    "Recommend name": "推荐人姓名",
    "Recommend account": "推荐人账户",
    "Phone Email": "手机号/邮箱",
    "Jy order": "关联单号",
    "Chu user": "出售账户",
    "Gou user": "购买账户",
    "Cancel user": "取消账户",
    "Price": "单价",
    "Total num": "总数量",
    "Total price": "总金额",
    "Pay at": "支付时间",
    "Cancel at": "取消时间",
    "Pay method": "支付方法",
    "Appeal": "申诉方",
    "Be appeal": "被申诉方",
    "Win appeal": "胜诉方",
    "Pan reason": "判决原因",
    "Pan at": "判决时间",
    "Order status": "订单状态",
    "Pan status": "判决状态",
    "Reason": "申诉原因",
    "Command": "申诉口令",
    "Refer": "付款参考号",
    "Risk": "爆仓率",
    "Contract price": "交易额",
    "Commission": "佣金",
    "Fb buy": "法币购买",
    "Fb sell": "法币出售",
    "From account": "上级账户",
    "To account": "下级账户",
    "Ratio": "返佣比例",
    "Sxfee": "手续费",
    "Asset account": "账户"


}
